初哥求盤源

大家好。小弟想整個純online的地產agent，想嚮到請救幫助。

有別於市面一般地產agent，這online地產agent不收1%佣金，而是劃一收費 (初步打算收~$13,000水平的費用，絕對無其他有隱藏附加收費，不成功當然不收費)，但所做的同正市面一般agent基乎一樣！

亦有別於一般收取刊登費用、讓買賣雙方自行配對地產資訊網，這個online agent是有經紀 (我自己！)由頭到尾跟進的。
小弟買過樓，雖沒有代理經驗但有勇氣嘗試，希望可以透過低成本網上營運模式、以平價及透明方法打破被某幾大agent壟斷的局面。

小弟取得地產代理牌，網站已準備好(靠wordpress...雖然低技術、但應該足夠了)。

所以小弟在此跪求大家，如果你或你朋友最近有盤要放，可以的話比個機會小弟儲夠一定盤源數量開業。放盤費用全免，你一蚊都唔洗比，小弟會親自上門影相/影video，自己放網站，及與你填地產代理監管局要求填的表格；儲夠盤源後會自費宣傳。跟傳統agent一樣，放盤後，你作為賣家乜都唔洗做！

由於一個人做人手有限，特別歡迎東鐵馬鐵或西鐵沿線的物業，但最終於所有盤源均歡迎的！

萬事俱備，只欠盤源，小弟不求取代市面地產agent，始終客源資源不能相提並論，唯希望透過互聯網為買賣雙方提供另一選擇。

小弟不勝受恩感激！

WhatsApp: 68569773
Telegram: